中國人個名搞到咁差都係中共政府自己搞成咁

今日係2019年6月4日，正正係89年六四事件嘅30周年。當年中國嘅學生不但敢怒敢言，更加好似香港人咁，會敢出去遊行，發聲。但係自從當年係天安門嘅大屠殺之後，成個中國嘅人民都開始變質，不但放棄為民主發聲，更加開始只在乎自己嘅個人利益。大家又諗下，依班出師未捷身先死嘅烈士學生，到底去左邊？

計一計數，就發現當年嘅學生，早就變左依家大家厭惡至極嘅大叔大媽。點解會變成咁？我相信唔多唔少係因為六四當年嘅慘況，又有可能因為人民對反抗政府嘅放棄，但係以上嘅情況，正係因為當年中共政府嘅行動。唔係當年嘅屠殺，會導致現今嘅貪得無厭？會導致人民對政府嘅灰心？

依個世界，事出必有因。大家睇到現今中國嘅情況，都感到十分羞恥。但係大家有冇諗過，如果到左2047嘅時候，又會唔會同佢地一樣？

三十年，遇難嘅烈士至今仍未平反，但係我地竟然自甘墮落，有大批人不願反抗，連逃犯條例都唔理，咁樣，係我地嘅本意？香港人，醒啦。

推

推上去

推爆佢

唔想比蟲國嘅子民入侵啫